唔記得續牌過o左2日超速比人影相.........o固2日冇第3保....點罰法?

係唔係最多上庭認罪交罰款?

坐牢

無牌駕駛 洗定八月十五

請清楚係架車個牌費, 唔係我個駕駛執照

無第三保駕駛最少要停一年牌

4.汽車使用人就第三者風險投保的義務
(1)除本條例另有條文規定外，任何人在道路上使用汽車，或致使或允許任何其他人在道路上使用汽車，除非就該人或該其他人(視屬何情況而定)對車輛的使用已備有一份有效的和符合本條例規定的第三者風險保險單或保證單，否則並不合法。
(2)(a)如任何人違反本條而行事，可處罰款$10,000及監禁12個月；任何人就本條所訂罪行被定罪，其持有或領取汽車駕駛執照的資格須予取消(除非法庭因特別理由而認為適合另作命令)，期間由法庭裁定，但由定罪之日起計不得少於12個月或多於3年。 (由1976年第22號第2條代替)

報失部車，話唔係自己揸得唔得？

btw,犯法野唔好做，乖乖地認罪算

之後好似睇過套外國戲有類似情形
唔好問我套戲叫咩名我唔記得

個律師問條友: 你架車會唔會比人偷左
係你唔知既情況下揸走左但又泊返架車比你

靠害咩
同人講有人偷你車再擺番好原位
你自己講完都笑啦
你當猶太人傻架咩
正常車場閘機有晒CCTV
邊個揸走一check就睇到
到時衰多條報假案同妨礙司法公正

超速 冇保又冇牌 真係洗定8月15都得 你超幾多呀 如果超少少都okay gei

盡快續牌補燕梳，到真係搞到要上庭求情話番比官聽只係一時唔記得，望佢輕手啲
點都好過發夢架車比人偷走左

3. 第42(1)條 持過期駕駛執照駕駛 $320

自
以前車牌過期

好似有14日寬限

我記得真係好似有單新聞係架的士黎
條友夜晚偷左人架的士走去做生意
臨天光打返滿氣比返架車人

有， quarry bay 發生

不過報假案應該好大鑊，咪試

偷的士人地可以搵食
偷你架車做乜
仲要偷果個人有你車匙又知你車場閘卡擺邊

超好多咩
一般都唔洗上庭嫁wo
收信交罰款就得啦

封信話調查中，冇寫超速幾多，應該唔過10km/h, check返個牌係過咗1 日。。。。

無牌費好小事，你續個陣會問你有無揸，你話有補翻個日就得

冇3保大獲喎

閱讀理解U

係去運吉署 整牌果日咋
唔係無牌成個月又可以補成個月咩